一年前，邊個諗7.21呢條屎橋，呢位柒頭仲勁過陳同佳

若果陳同佳係二百萬加一人示威嘅推手，度7.21屎橋果位就係香港黑狗被西方國家制裁嘅推手，呢個柒頭真心勁！

用無警時份諗住打關公戰，點知老臨無跟劇本做，加埋支那聯辦比人狂攻，最後7.21引伸到香港黑狗比西方制裁。

柒頭敢做唔敢認

我唔知

究竟係點諗出來

無警時份，然後扮狂咬，點知老臨玩得太興奮假戲真打，收唔到科

小強做開臨記 係咁上啦

其實無警時份, 任何有正常智力嘅人都唔會接受到

太相信兄弟（黑社會），以為佢地真係會跟劇本走

佢覺得無問題，最正係老臨玩亂檔，度果個都收唔到科

無警時份依樣野已經ON9
果2隻狗重要調頭走
度橋果條柒頭今次真係要加人工

咁多野唔玩 玩公開警黑勾結
本來就屌緊政府7娥同大陸
係要自己攞屎上身

行政會議+班高官 一係777自己

最ON9佢地以為香港人會驚 之後拜返班黑警轉頭求佢地救
我估比卡超諗出黎

認同樓主
呢件事正好可以分化班奶共狗
根本諗721出黎果個天才真係加速師黎連本身想做港豬都有班人比呢件事喚醒

可能係刁大大既對家

芝娃娃？

真心on9

香港人好多都癲嫁
平時斯斯文文 你係要玩大佢 我一定玩盡

你話邊個邊個可以動員黑社會呀？

好on9

都呼之欲出啦

721之後亦開始私了出現

721真係將我班港豬親戚推向仇警同黃
果晚睇住兩隻狗調頭走 立場姐姐被打 柳俊江被打
佢地有人做傳媒依行 所以感受特別深

其實原本劇本應該係點.......

最on 9 係我見到好多港豬因為721 之後變左黃營中堅份子
本身依班人19年年頭仲上緊支那食酸魚同飲閪茶

冇721 唔會有私了

雨革果時政府都玩過旺角黑夜

跟劇本都無用，咁撚戇鳩既屎橋，一定係好中二睇太多英雄救美片上腦既傻屌先諗得出

燉小強囉

似係鄧小強諗出黎

都似

果日支那聯辦塊膠牌上新顏色都無人屌

石鏡泉

玩英雄救美 玩到條女俾人污辱埋

有無英文版本link 要放上twitter先有效

唔好亂講呀，香港好多人姓鄧，唔通只有鄉黑係姓鄧架咩

個劇本係on9在有開頭無結尾
你玩無警 周街打人 之後做英雄出黎掃哂d鄉黑就話好劇本姐
佢開左個頭 個尾唔埋 就變左爛片

葉虎x何妖

有無人仲記得14年旺角黑夜上演過七擒七縱

冇721 根本唔會出現之後既私了
所以私了一定係藍屍做先

何妖?

原本劇本就係想香港人知道香港一旦無左警察，香港就會亂成咁，意圖想香港人支持警察

可能係石鏡泉？
呢D喜歡被人叫阿SIR既死老野
最鍾意扮國師

仲要威到前一日預告教人打仔

夠膽咪去到最盡幾百人拎刀見人就斬囉 殺幾十條友囉 咁做聽日即刻全球頭條 定義香港恐襲 各國介入 到時班牛屎佬就真係揚名國際

而家唔上唔落拎住鐵通扑頭打人背脊做戲影相 扮哂威咁 仲要重挫狗仔聲譽 都唔知achieve左啲咩政治目的

白衫示威，狗唔出現，然後聚人後狗衝出一視同仁咬，大龍鳳完

最後變咗
白衫示威，狗唔出現，聚人，亂打，狗唔衝出，唔一視同仁咬，大龍鳳收皮

梗係最撚老土嘅英雄救美橋段啦

旺角黑夜都仲跟到劇本，7.21元朗完全自由發揮

黑社會老臨出嚟震攝
用無警時份嚟嚇人 純粹要你覺得冇警察唔得
點知班老臨興奮得滯真係落手打人
仲要打埋記者 大肚婆
成個畫面即刻變咗警犬見住黑社會打人然後逃離現場

呢樣真，請攢炒香港人真係首屈一指

721之前班中產港豬親戚
本身係屌示威者搞事
721之後轉撚哂呔
屌柒黑警政府
多謝721搞手

係玩到自己姦埋一份

真係天才

搬石頭砸自己隻腳

呢句中晒

「咁憎警察，就俾你地睇下無左警察個社會會點」
真係好撚自大同戇鳩

完美劇本-白衫開始打人冇耐就警察捉白衫,控制場面
次等劇本-只打黑衫後生,之後警察捉白衫,控制場面
下等劇本-只打黑衫後生,冇警時份
下下等劇本-白衫無差別攻擊,之後警察捉白衫黑衫,控制場面
最差劇本-白衫無差別攻擊,冇警時份

樓主有意影射

鄧炳強

已犯 國安法

一開始諗住班鄉黑淨係嚇下人/打得好細力
點知班鄉黑狼到咁，出哂樣都照打
邊似班黑警，袋咁多錢一個月都要著哂裝蒙撚哂面先敢打人

狗衝出一視同仁咬呢?咁都跟唔到劇本
垃圾

721跟本係成個運動轉捩點
第二日返到公司成班淺藍變晒深黃

其實好明顯

搵鄉黑參與無狗時分， 等市民遇到危險， 令佢地重新依靠狗隊。

劇本要執行得好， 班鄉黑要打人打到「點到即止」。
要佢地點到即止， 咪要搵啲信得過既鄉黑囉。

邊個最有人脈又搵到信得過既鄉黑做野？
好明顯啦

但成件事最on9 係， 班生番無性， 做唔到點到即止。 fail左 搞大左件事。

同一日抗爭者出奇不意突擊西環，首次衝擊支聯辦再全身而退，兩邊高下立見

李力持應記一功
唔係佢指揮攻中聯辨都唔會有人諗到

最戇鳩係死攬住班人

警隊用左50幾年build up個形象
一個721冇哂

其實比班垃圾癲5分鐘之後成隊狂暴衝入去捉班垃圾鄉黑成件事已經唔同哂
點知要遲39分鐘仲要串撚柒柒當睇唔到 夠膽玩無警時份唔敢做野

因為要spin中聯辦

仲要何妖比人影到同白衫佬握手慶祝

咪pk燉
宜家升官發財左

本身想英雄救美咩
好似係想d市民知道黑警有幾重要

睇吓成蟲邊套戲講無警時份咪知

如果唔係721 班狗話自己都係打份工為養家係無辜
應該都仲有一班傻仔會信

其實可能只係想聚集白衣人，
然後做到好似「流浮山刀手」咁既氣氛，
然後等你班港豬明白警察既重要性。
點知班牛屎佬黎真，仲要D 示威者未去到就已經開始打。

習小學生諗㗎啦
個太監敢咩

若果陳同佳係二百萬加一人示威嘅推手，度7.21屎橋果位就係香港黑狗被西方國家制裁嘅推手

咁第38條天才軍師呢?

係支那不嬲都咁處理㗎啦
係香港唔work啫

因為幕後黑手 係搵啲信得過既鄉黑做

唔死攬咪背信棄義囉

真心要多謝條柒頭
似喺鄧仔同游仔諗嘅

邪惡港共党卫军主演元朗國分隊
加上鄉黑同志合演好戲

黑警

無警時份真係點拆都拆唔到

最正係7.22流浮山刀手段錄音，呢下補刀準到痴線，代表香港從7.21起只有狗賊

真是要頒一個 「全世界最on9獎」 比呢條友

記得果期林奠係失勢
應該係鄉黑派何君堯+支那聯辦搞出黎
果期政府冇哂計焗住試下
一試就出撚哂事

有班傻鳩搞咩撐警集會之後隔幾日就721事件
班傻鳩仲係台上面話咩"唔乖就要打"
好撚串架

諗住....你班友咁憎警察麻
咁我咪唔黎囉

諗住淨係打黑衫既
點知理黑社會同黑警EQ一樣低....連大肚婆都打
到最後光頭黑警同游奶強加多2杯火水
成隊警隊玩完

想令人知無警察既痛苦，但又唔諗下後果名譽掃地

記得6月有個ao開post話會用新勢力對付示威者
班ao極力反對但都唔成功
有無人搵返個post

根本成隊狗一直幫倒忙
721，831
打大學
Full gear入醫院
成日又mon，又洗白，成班無腦嘅笑撚到我
難為你地上頭係咁幫你地兜
多謝班狗嘅老豆老母，生個弱智幫手改變世界

Call得太多老臨

支那辦囉

就係只打示威者（但班鄉黑識鬼分咩），再加唔好打太狼（最後打到爆曬光），之後班後生仔就會畀佢哋教完仔之後乖曬㗎喇，根住佢哋就會覺得市民會死死地氣求班黑警囉

佢哋完全無預過市民只會因為咁而對班黑警完全失望，繼而產生仇警情緒，總結就係條友邏輯太差，自以為是

好明顯公子獻頭
不過係獻人地個頭

聽到下晝白杉雞地集人個陣，以為佢地會最後扮英雄出黎，拉哂啲白杉，呃哂啲中立撚

結果到中佢地On99咁，捉到鹿唔識脫角，我就放心哂。

多得721先有中立變黃

可能同一個

鄭月娥call齊人馬開記者會譴責乜乜乜
諗住「今次仲唔俾我有機會博民意逆轉」
點知元朗單嘢迴響太大，開記者會博攞彩變俾記者群屌

有智力既唔會做狗啦

多謝佢都黎唔切啦，呢單野永遠都係對家一個洗唔走既污點
唔係721場運動唔會突然加速演變

認真 點知下次係咩站邊度被人打求救唔到先

係咪何君堯諗出嚟？

其實條橋係Work
不過啲黑警做得太柒

佢敢出黎呢下又唔知邊個教

你做戲唔緊要，搵個好少少嘅編劇。
嗱，首先同鄉黑傾好數，當晚你地打完我地就出黎拉你地，然後第二日再放返你地走，咁先顯示到警察嘅作用

牛奶強同鄉黑強？

本身度劇本應該係黑警及時趕到 盾牌列陣保護市民 跟住就影相日登夜登
如果係咁樣 區議會唔會輸到仆街

似PK鄧多D

g聯辦

認真，7.22流浮山刀手補刀我覺得真心勁，當日大西北靜過圖書館

真on9

因為失左控
要出真防暴抆雞先會搞得掂班鄉黑
同埋應該應承左班牛屎佬唔會上身

應該政府手足來
用黑暗乒法犧牲部份人
換來國際戰線
手足

因為估唔到白衫鄉黑無口罩都打得咁落力

全香港果晚宵禁咁
我就3點放左工

721過幾日我同某啲人吹水
佢話佢嗰日一早知要唔做野
然後講左個故仔

大概係
有人想搞一單野出黎
令香港人知道無左警察係唔得
只要警察去遲左少少，市民生命都會受威脅
繼而民意逆轉，覺得警察好重要，推番高警察支持度
有人預期結果係"你睇吓香港無咗警察，個社會變成點"
然後令抗爭者嘅行為變成負面

點知最終結果走左去另一邊

捉到鹿唔識脫角

扯貓尾都衰過人

721之後 有人傳

1. 原本係諗住
捉幾個黑衣人來打
點知做出來失控
變成見人就打
大肚婆都打埋一份

2.直播傳媒令全世界看住發生咩事
打立場姐姐果刻 有20萬人看住live

3.黑警大多手腳被人影到
包括轉身離開果2個
警黑勾結 係難以否認

辭職警/所謂現職白警都講
721是香港黑警死穴

諗721果個真係世紀天材
將香港警察名聲搞到徹底玩完
仲令大排人變黃
又嚇唔到香港人

應該係班on9自己影，然後擺上facebook/ we柒

玩埋無警時份呢下先on9

其實同宜家777既施政一樣，你地班人咁憎政府，咪比你地睇下冇左政府防疫d肺炎爆到通街都係果陣，香港人知死未

真係弱智無極限

呢條都稱得上係橋咩

我重記得個日元朗成條街都無人

黑社會可以動員黑社會唔係常識嚟咩

應該真係鄧狗諗
游未到個level可以指揮成個報案熱線

聽你地分析，開始明點解元朗班人型豬成日針住林卓廷 劇本係馬路圍威喂，點知一時失控衝埋入去西鐵站，唯有blame the victim賴西鐵站啲人挑釁

咁樣諗出黎

牛屎腦諗牛屎橋
正常人好難明

其實又未柒哂既

班狗早啲到 再捉哂班鄉黑

佢咁做一定救返聲望

分分鐘場運動都完埋

可惜。。班狗太蠢

油奶強

結果鬧警察仲多過鬧鄉黑

事實上真係可以冇咗佢哋都冇問題
嗰班白衣人最後走夾唔抖 如果唔係班黑警扮曬嘢即刻出嚟阻住示威者 白衣人一早畀示威者打到仆曬喺地下

醒目嘅就派黑警適時出現保護市民做英雄
可惜諗出黎嗰條撚樣蠢得濟
而家一定揼晒春

中聯辦。

呢個係你假設
當日係警署拉閘，999打唔通
根本由頭到尾都係打算無警時份
只係成件事俾鏡頭影曬出嚟
直播咁濟，變到好震撼
你唔好亂鳩咁吹好wo

似pk鄧度出黎嘅閪橋

佢都冇腦
佢只係執行果位
唔係點解班鄉黑失控
仲有升天狗

唔係點spin者，黃昏已經一地人

邊個話藤條教仔？

可以指揮成個警區
我係係得盧偉聰同鄧炳強

即係唔撚明 點解會覺得行得通

何妖應該搭路聯繫各方
佢冇咁大勢力可以叫得郁班狗

係
毅進仔有橋已經好架啦
邊識咁多

中聯辨決定 但提出個個應該得3個人有可能 777,小強,比卡超

曱甴強連個腦同曱甴一樣咁大

999唔通係太多人睇到片打去報狗
狗屋落閘係西鐵站開片後知收唔到科就當然閃開

最樣衰係比人見到搭晒膊頭
保護條村唔比人入
成隊人走入堂口講算，講完就話冇見到有人拎武器

警署落閘更加係聽都未聽過

黑警：等香港人知道無左我，就天下大亂。無左我唔得

佢地就係知d人接受唔到，所以性幻想d人會恭迎聖駕咁覺得警察好好重要

果陣仲會聽到人 6,7月講差佬都係打份工, 果日之後就無出過聲

加拿大人石鏡泉

呢句真

琴日話有市民去狗屋搵狗去元朗救人條片, 相信追得貼都見過, 時當機立斷派人拉人, 運動唔會燒得咁勁

未中聯辦諗出嚟囉

我同我堆FD都係因為721而改變

我睇直播嗰陣以為之後會係警察及時趕到打走白衣人

黑警強要香港人知道，無左黑警，香港人會亂咁比鄉黑打

應該諗果個比民怨沖昏左，香港人咁憎我地，我咪唔做野睇下你地點死，根本冇諗過要出黎救，以為香港人咁就會跪地求佢地出手

真係情願你d黑警英雄式咁扮救人
都好過而家咁

呢條友死左未

根本冇諗過收尾
本身唔預拉鄉黑，純粹係想教訓示威者同市民

7月10日 中聯辦係鄉事會晚宴發出“守衛元朗”嘅動員令

你估佢地真係有plan咩 純粹小學雞式報服市民
紀律部隊 笑撚死人

撤回就得你以為自己邊個呀

出到嚟既效果點解係咁

成件事好柒

721 無耐
某啲人仲好心涼
成日掛喺口邊，話"你地咁憎警察，有咩事唔好報警，721睇到無警察會點啦"

然後民意茅頭指返去警察度
某啲人收左聲一排
之後好似話返工嗰陣街都唔駛點行

班畜生癲到咁 我估上年6月開始含撚聰已經比人架空左

當日係有人打通電話
班警察係見到發生咩事
點解唔維持治安？
根本解唔通
唯一合理解釋就係要無警時份

成日話人攬炒 一隻手邊拍得響？

無612中信 唔會有之後遊行

香港人以為71已經係高潮 屌你老母敢整個721出黎 仲想可以點收科？

砸完左邊 砸埋右邊

呢單又係on9，平時班狗回應連登嘅野就咁快，當日好似死撚哂咁，連扮野話加強巡邏都唔做。連我公司班藍絲當日都問左句，點解今日會冇警察

加埋831 佢哋抵撚死

佢地幻想市民會求佢地救人
當佢地神咁拜

叫得喐黑社會加黑警，一定支聯辦，手法亦都同支共管治社會一樣，最攪笑係嗰劇本爛咗，自己再揾啲劇評人出嚟解釋同二次創作劇情

嗰個人姓何

等你班人試下無警察幫你既滋味
就知警察有幾重要喇

會咁諗野既係乜嘢人？

做乜話9葉虎

成年啦喎 班刀手落咗山未

嗰日我以為佢哋會扮正義岀嚟拉白衫做pr show
睇嚟我高估咗狗隊同上面班支那人嘅智商

去晒小桃園

諗嚟條計既人應該弱智

咁佢諗住係用示威者向中聯辦潑漆呢件事spin手足「破壞國家尊嚴」、「挑戰國家主權」吖嘛

點知元朗fail得太嚴重，CCTVB新聞都要讓第一單出嚟
記者會大家完全無意思問中聯辦單嘢，只係圍插元朗呢單
佢地一早諗定可能好似七一咁想一鎚定音嘅做法，完全用唔着

進攻不成仲要俾我地執到個大核彈，完全戰略災難

警區指揮官係總警司級黎
但能夠指揮成個報案熱線玩嘢 /cut線
助理處長都未必做到

64邊個諗出黎？

Anyway中共千方百計想改寫歷史
唔可以睇少中共

本來應該係想攞光環掛

戇鳩屎橋如果佢係咁諗就真係無腦

市民：求下你地救我地

果時我地手足係上環過去
打死班鄉黑啦
黑警就出現阻止

on9劇本-被拍到警察議員同白衫一齊討論劇本，最後被制裁

何君堯

我最記得兩個拎轉頭走嘅黑狗

勁多公司lunch放人番屋企果日

呢壇嘢梗係中聯辦班傻屌Order，港共先敢做啦

覺得香港人會咁諗一定唔係香港人

淨係睇下北角班柒頭福建佬就知咩事啦
大大聲無貨賣重要比勇武打返轉頭走都走唔切
試下無撚咗班狗靠香港人都維持到治安

其實就結果來講係十分成功分化警民關係去到極端的對立面，始終黨最怕唔聽佢話的人有足夠武力，但我相信3萬決策的果個冇這樣的智力，只係想叫班黑社會出來搞亂比顏色你睇，只係我估決策果個初心都未必預想到會變成了恐襲

所以如果要估就係政府有人驅使了冇腦的3萬阿頭而發生了這件事，佢地比人跣咗鑊都唔知

[721恐襲前世今生] 警察不敢再查之主因

係見記者俾利君雅狂屌之前應該成班都未瞓醒, 仲以為元朗恐襲好少事

其實我又唔覺得佢目標係為左等d人覺得 黑警重要
如果佢本身想d人覺得黑警重要 佢應該等白衣人打緊就完就要出黎汁雞
拉人 救市民
佢個劇本應該係想製造衝突等d人覺得係黑衣人無血性 市民保護家園
點知君事行動黎真 打到乜撚野人都打

唔止鄉黑 自己手下嗰班垃圾都唔聽駛啦

你話即拉班白衫都仲可能有d 掌聲
但依家變左直播警黑合作

成班狗果然係無腦 自製公關災難
本來好多淺藍中立既721之後轉左黃

6月班狗仲未發癲
應該仲係盧狗揸旗
71之後公然唔戴證 / 蒙臉就明顯係鄧狗允許

諗果條友除左弱智之外仲真心以為黑警係社會好重要

現實香港本身就太平盛世，當黑警連基本維持治安都做唔到，冇人會覺得要求佢地，只係梗係嬲

而係黑警呢一年剩係做政府打手，乜都唔理，香港仲係好太平

721 根本係反證埋狗隊可有可無

所以咪全部燉冬菇

低估左香港人反應

有無得再柒啲
如果個劇本係警察趕到幫市民特別係著黑色衫既擋藤條
大把人即刻變藍

中共大春袋
PK
何君堯
抵你老豆老母個墳跣低咗
2019721警黑勾結
製
造
無警時份無差別恐怖襲擊平民
官商鄉黑勾結可恥

拍哂膊頭都要抆雞?

政府同果班鄧甲由一定有份

石鏡泉係7月20先講 中聯辦7月10號已經落order
[721恐襲前世今生] 警察不敢再查之主因

班鄉黑佢地自己安排
轉頭捉哂佢哋？
點交代呀

一早retweet左

返工見得多

理想: 甘道夫
現實: 懦夫

簡直係無敵， 咁都畀佢哋諗到

鄉黑強個腦裝屎

應該係中聯辦班牛屎佬，
呢d招數係中国好常見

一早無。 721連呃自己既藉口都無埋

嗰日之後
身邊30-40 歲既有好多都藍轉黃
講真，事業上咗軌道有好多都變咗港豬
但係嗰日畫面實在太震撼
尤其是有老婆仔女嘅特別身同感受

真係要多謝諗呢條屎橋既屎坑師爺

咪就係傻強諗出黎
而家佢坐左個大佬位
所以隻隻狗都阿福咁:技安好嘢囉

都話左PK鄧係間諜黎

佢地原先個畫面
係期待香港人721之後會跪求佢地保護市民

點知香港人知道呢啲本身就係佢地責任

邊個諗到呢啲屎橋？

梗係讀大學入劇社，又有做下臨記，又睇戲學做差人嗰啲編劇天才啦…

仲有應該係屋企人係做開編劇嗰啲囉…

佢哋嘅創作力量同幻想會嚇你一跳㗎…

中聯扮？

何妖應該係其中一個
另外強國好似不嬲都有用愛國黑社會出黎做污糟野

緊係傾店數啦
高調拉 低調放
再搵替死鬼

班狗又唔係唔識

本來求其拉兩條二打六告公眾地方行為不檢，點知搞大咗要告暴動罪，冇阿公肯交人，再迫就爆大鑊

班編劇個腦可能仲停留係90年代，唔知而家人人一部電話，記者facebook即刻開live
軍裝轉身走人、狗屋落閘etc都可以被人影低擺上網流芳百世
你話721係20年前可能真係俾港共spin到手足同林卓廷攪事先，鄉黑保護家園

諗得出又真係實行嗰個應該都係智障級數

Tvb班人渣撚有
唔好諗住幫班人渣洗白

亦有可能係班警察等緊勇武出現先出黎, 然後就可以話白衫係自衛, 點知由頭都尾都冇出現過勇武

721 831
呢兩單

加埋 攻打中大 理大圍城
完全係戰爭罪行

特別係721之前有差佬係新城市受傷
明明已經多左人同情佢地
721之後全部收皮

輸到傻仲精神勝利

香港人就算係親共果班大d既都唔會咁諗，肯定係d「政府係神冇政府唔得」信徒

何妖Hold 起200 個唔找數呀麻
全世界都知啦單野

佢地仍然係存在住你地平時反警察，所以有事唔好搵我地嗰D心態。

變成就諗住整一個無警時份，等你地驚，等你地後悔。

根本佢地一直都無改變過呢種諗法。

好記得舊年818，即係民陣集會，好大雨嗰次。

佢地唔批nono俾民陣遊行，只係批集會，嗰日成個銅鑼灣都無一個警察........佢就係駁你地無警察控制人流所以亂，從而後悔同警察對立。

Sorry，你地班毅進仔實在太睇少香港人既質素喇。

我淨係知一樣野：警察無執法

夏村姓咩 明唔明？

多謝手足

根本係大家有底線班藍狗先可以咁囂張
有私了至栗一燒個期班藍絲靜到仆街

真

mk 仔警察以為同黑社會勾結好撚醒

激嬲曬全香港人

但最後香港人有贏到咩？ 手足比人打到pk

原來立場有報

7.14攻入NTP

咪同返工一樣，邊個搞鳩我一定整死條仆街

劇本根本就係咁！
班狗以為出黎抗掙既係少數
比鄉黑打到仆街香港人會拍手
呢樣先係佢地真正既心態

唔似LA

似係果日搞左中聯辦 臨時落ORDER 打到甘D

後尾有趕到過黎

度哩條橋出嚟嗰個應該係黃

我覺得唯一亂左劇本係本身應該只打示威者變左無差別攻擊

呢個po無曬五毛同阿sir

林鄭班子同盧偉聰應該唔知
睇番盧見記者果陣都好驚

如果果晚識補鍋 拉曬啲白衫都仲有得救
點知就係果晚 搞到啲人開始要勇武

原本想拍浪漫故事
點知變咗拍AV

只怪導演同臨記太垃圾

雨革銅鑼灣黑社會登場

警察無執法

本身聽過個劇本係話白衫打人，市民求助，佢地再出黎拉人扮炎症執法嫁喎

點解最後拉閘收隊有冇夾過嫁

就退休果個又點會同你咁玩

咁樣諗野都唔撚係香港人黎既
個侍應唔做野 唔通你會覺得佢好重要
香港人係會屌柒佢收左人工又唔撚做野

真 班藍絲成日拎燒廢老黎講 但導火線就係721

勇武係上環打緊仗啦
果個放工時間最多乘客同離場示威者5050
仲要示威者離場都會換裝啦
班鄉黑無腦到係咪都打

班狗日日發夢民意逆轉

不過其實721呢條橋本身係可以WORK我覺得
只要早係西鐵中前段就出黎拉人已經拉籠好多中立人士
因為同時上環又有示威 一來一回真係有人會覺得黑警係維持到治安
但成件事過份咗就完全將黑警黑合作浮到上面 去到今日咁

早幾日已經吹雞

佢地唔記得左香港人太多西客
俾得錢你服侍我係應份

班三高白衫跑兩步都心臟病發
手足肯放低底線還拖跟本秒撚左佢地

負皮兩個

果日公司住西北啲人全部早放

你個PO俾啲PR入曬黎帶緊風向呀

呢樣真，燒完個藍屍連儂牆即時安全晒

白痴黑警低智商，無諗過會比國際制裁，親戚個仔係交通差散仔(表表表乜柒個啲)，一年前退休諗住去馬來西亞或台灣，全世界彈鐘而家要返支那做大灣區香港人!

姐係扮身係打D細路

臨時落ORDER再打得甘D

你睇佢地用藤條就知本來唔想玩大
周街fit下黑衫
個零鐘後拉幾件
點估到香港人真係反抗
結果班白衫暴徒轉哂架餐打到爆哂血
衝哂上月台
係馬路就亂咁扑車

哩個中聯辦新界部長李薊貽, 同白頭佬鄒瑞常,石鏡全咁樣預告過元朗721有野發生, 但哩個部長無嘜人講

成個劇本最估唔到既係老黑大佬心臟病發
吹到死鬼左
722兩派準備開大拖
全港驚慌 提早收工 商場落閘

而黑警繼續傻豬豬乜都唔做 只係識走去落閘

的狗未出來，的市民就去左警署圍屌啦，的狗出又唔係唔出又唔係，索性落閘

佢地係咪唔知香港資訊流通 全程直播

我以為正常人都會咁諗

警黑合作咁出面

我都想知究竟邊個諗721出黎
何君堯條友應該無咁有腦

所以班左膠正一賤種黎
落到場知道勇武會留手就撲出黎做-0-0
班狗發癲就即走
因為知班狗真係想打死人

返到網上就日撚日民意民意咁

獻計嘅人真係最on9應該拖去斬
身邊不問世事嘅中年同事都係呢晚之後對政府徹底改觀，仲未計條橋嘅餘波必然俾人講一世打唔甩

721第二日，722日頭成個屯元天街頭好似死城咁

全日係度流傳有刀手落黎

好撚癲

流浮山刀手呢下補刀真係好正，度果個又要加分

小弟意思係元朗件事大到第二朝新聞第一單俾左元朗
本身諗住第一單新聞就大spin特spin手足點點點藐視一國
點知要讓路做第二單，效果即刻大打折扣

游乃強入祠堂傾計後話乜都睇唔到

我諗因為班鄉黑真係冇撚腦
鄉黑高層應該就係知個計劃就係無警時份
但唔會同班細講 只係搧動佢地話有人會入去搞事
咁班鄉黑就唔撚用腦 "有人搞我地頭"就癲咗

叫班鄉黑做嘢要錢，邊個可以俾維穩費?梗係支聯辦啦

但一定有人suggest，呢班on9咁蠢唔識諗

仲記得有條光頭click 串柒柒話無睇錶

果日算唔算證明左連藍屍都唔信警察

因為諗呢條閪橋條友個腦壞撚咗

反正葉虎有份

後尾見到鄉黑拎住支棍同黑警搭膊頭就知黑警真係弱智

我老豆懶醒話流浮山吹水
係呀全世界都知吹水
但因為唔信黑警同政府所以咪拉哂閘走人囉

最記得係722，成個大西北戒嚴咁

話撤回就撤回

你估切丁咩

Sor 玩大咗

所以班智將軍師話咩感化藍絲得啖笑
721 831 101 中大理大 呢5單之後仲做藍絲既
根本就係die hard 深紅
仲妄想可以「感化」

個日入左元朗做野老頂叫我搞掂好快啲跑上車

呢個都係好多大中華膠開始轉黃既轉捩點

沙田區都係

八鄉指揮狗

因為有啲散仔戇鳩鳩收到指示話坐埋一邊睇戲
唔駛做嘢

查實佢地內部溝通好大問題
編劇嗰個份劇本去到演員手上
演員表現不似預期

根本就唔會咁諗只會屌鳩佢哋去咗邊

究竟流浮山刀手行到未？

佢哋應該真心信黑社會會守規矩

無警時份個劇本應該要有個完場就係班狗英勇咁拯救市民，但係點知個完場係警黑勾結。

個編劇應該係天才

有腦袋點會係毅進仔

我覺得諗呢條橋個個都算 無人諗住收科先搞撚笑 你事後直頭起晒成個圍都得啦 硬係要spin黑白對打 又要死攬班黑社會 你做錯唔緊要 見到個氹仲要一路行落去先好撚野

藍屍第一時間收鋪走人啦

佢地先最心水清，知你地玩警黑勾結

有d 中立撚信黑警會執法就賴野，好彩刀手仲係流浮山咋

佢地可能將香港人諗得太善良

似係中聯辦做搞手
係強國都慣左用老黑去收地拆屋

垃圾戲本支共水平好低

亦都係大家開始提倡私了
得返班人渣左膠係度「民意民意」

如果唔係721
場運動可能兩嘢就玩完
港共真係自己攞嚟

一年後流浮山刀手到未

支聯辦

喺土共角度,佢地嗰時以為係好橋,強盗邏輯 唔順我意就打就殺,唔驚就嚇到你驚為止,唔會知咩叫文明, 藍屍更加唔洗講啦

請問劇本係乜？
佢地咪照緊劇本做囉

721 721 721

我就覺得係單純想幫狗隊出氣，穩定軍心

根本就係

諗起呢段戲

理大個 毅進仔仲係度講民意
搞左單721 出黎以為仲有得返轉頭

班黑社會好撚慘為左果少少錢比人講足成世，仲要唔係個個有得分

所以呢個就係點解我咁憎左膠

班藍絲會咁惡
就係因為知道班狗保佢地

班狗咁惡
就係因為知道港共/ 中聯辦保佢地

然後班智障左膠就日日出黎吠可以「感化」藍絲

有d收得少少錢但要一世潛逃唔見得光

最經典深藍親戚6月開始日日話人搞事
722俾我問到口啞啞
話2邊都唔岩做中立撚
抵撚死啦住yoho 鬼唔望d白衫暴徒打鳩你
後尾聽佢老公講個日佢落街食完野俾白衫暴徒恐嚇 報警無人理

呢d人變綠色已經夠哂數
起碼唔使聽佢講咩警察打份工好辛苦個d

點搞呀 深藍都脫粉 你班死黑警返大灣區啦

真. 721之後只有市民保護自己

真正condom...

黑警要割，奶共派又割
一認有份721 就自爆係就係鄉黑

推

大家可以揾返其實7.20 已經有白衫佬揸住藤條喺街度打人。

邊個係指揮官

所以得啖笑
根本而家分曬黃藍
剩低個d 「中立」撚只係超級港豬
係咪選民都係未知之數

大家都係拜關二哥唔洗分到咁清楚既

感化到嗰啲就唔係叫藍屍啦
最多係離地撚，中立撚，港豬

焗住㗎啦

推民族自強 香港獨立

關公：企開d啦

其實果兩隻逃兵狗向天開槍示警 成個故事可能唔同晒

但寫劇本果個 蠢到⋯

Is that all?

Reality is so different !!

:(
:(

係我阿叔都係因為咁轉黃 其他智力欠奉既就由佢

原本諗住包裝成<<元朗黑幫打鬥事件>> 諗住輕輕咁帶過就算 就好似前兩日屯門斬友嗰件事咁

的確，今時今日仲係藍果堆係深入骨髓
第二日返工睇住班港豬同事一齊討論仲一面倒鬧爆黑狗嘅畫面真係分水嶺嚟

跟本如果班鄉黑係月台打緊人 成隊黑狗衝哂入黎拉哂班鄉黑 我相信起碼會動搖到班中間班
但事實係閘都拉埋 一個都無拉過 更加無得駁
警黑勾結！！

拍條片果個真係世界級

兩隻逃兵散步出門口個角度靚到

劇本應該係淨打著黑衫既示威者，嚇到人唔敢出來，但黑社會會同佢細分？佢真係諗多佐

仲要影到鬆膊頭呢下正

燉品強

問下何大狀

有無諗過果2隻狗on99咋
番到去屌到佢仆街
你地兩個係咪傻撚左呀 係咪無接order
叫撚左唔撚洗去呀

呢d唔會變綠架
真中立係講緊會睇完兩邊理據再決定

你個親戚只係被你問到應唔到先改口「中立」
我夠膽賭撚佢deep down 都係撐狗

雞地

係，根本諗住再做一次，點知班圍村佬唔跟劇本！

連登仔竟然開始唔講綠帽搞到裁制

呢班只有社會主義鐵拳先叫得醒

可能人地覺得周街打人仲有黑警照好威都唔定呢
中二病上腦㗎嘛

721警黑合作，咪想洗白

所以咪話佢地錯估情境囉
佢地以為自己好重要，重要到人人好尊重佢地，覺得無左佢地唔得，無警時份d人就會覺得佢地重要，恭迎佢地出黎止暴制亂

事實係點大家都知…

me3

我估條屎橋係中聯辦諗出黎，想用對付大陸人個啲方法對付香港人以為可以為所欲為，點知計漏左香港係咁資訊流通，鄉下思維嘅鄉下佬真係淨係諗到呢啲方法

我記得721前幾日連登有個post
樓主係政府高層 有講過會有呢場戲
有冇人都有印象睇過

真係好撚on9嘅logic

有冇人仲記得利君牙係記者會開火
講人話吖 唔該你

宜家睇返到眼濕濕 多謝你

有，搵唔搵到個post?

最完美個劇本根本應該係白杉打人個時成team狗扮岩岩趕到再打走堆白杉拉幾個二打六黑社會跟住話雖然你地612616個時屌鳩我地老母臭西但有問題既時候都會保護市民既如果佢地咁做我諗好多人都會收貨但佢班天才個腦真係裝屎㗎

係 好似唔多人知 邊個最初發起“保衞元朗”

鄉黑強囉 咁大壇野又關鄉黑事除左佢仲有邊個話得事

諗住用無警時份嚟推黑警重要性完全係6, 70時代既思維，完全當巿民冇腦

本身可能控制到，但果日有個元朗鄉黑大佬心臟病發，當時唔知係咪死左，班生蕃即時發癲

元朗區最大果個諗，執葉議員統籌?

葉虎 鄧炳強 李家超 何君堯

其實，佢地班人唔識得跟劇本就咪玩啦

事後又唔做下樣去追究下警隊 班domdom知道做乜都冇後果又搞多單831

班popo搞唔掂就去屈721落林卓廷度又乜証據都冇 得嘴炮

所以咪on9 囉
根本班賤種左膠都心知肚明
但為左個道德光環就出黎吠
仲要扮曬軍師咁話我地搞錯「無辜」

係呢個啦，班狗由始至終都冇理人點睇，洗咩做場大龍鳳挽回形象
佢地只係為啖氣想打9示威者，點知班鄉黑打埋普通市民

721之前係facebook講過，話咩元朗六鄉會搞掂

無警時份->港豬會明白警察重要性
呢個濕鳩logic無得彈

諗果條友除左弱智之外仲真心以為黑警係社會好重要

即係十成九係太監或小強

何君堯，石鏡泉，中聯辦，葉虎

佢覺得港豬會信，無諗過有live

我覺得何君堯條on9仔無咁把炮

總之佢肯收嗲就得啦

佢唔係最大，但有份叫人出黎啦

【721遊行】網上流傳AO界不滿林鄭 大爆721政府5大部署 | 2019-07-19 | 壹週刊

淨係搵到蘋果link

4.「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

真係好L on9 條屎橋究竟邊個諗

唔怪之得咁多白衣人

何妖最多咪鄉黑接頭人
判頭角色黎，不過佢衝出黎柒梗係入佢數

咪同班撐警廢老一樣囉
「你地平時屌政府xxx 咁而家有事就唔好求政府」

何君堯應該係搭線聯繫班鄉黑

我果陣以為佢地想以英雄嘅姿態出嚟拉9曬啲白衫佬
結果證明我高估咗佢地智力

【721遊行】網上流傳AO界不滿林鄭 大爆721政府5大部署 | 2019-07-19 | 壹週刊

補link

六鄉會都出左好多力，南邊圍今時今日出哂名啦

你個親戚都算好
起碼知道自己柒
深紅個班會話返林卓廷帶人入去

唔上身我諗呢個真
D時間夾到,一班走完又一班出返黎彈出彈入
但我諗唔明個晚點解班防暴都去到村口又唔拉人
拉完你都放架啦,鬼知咩

話唔埋克驚裡邊都有加速師, 將承繼自皇家香港警察100年來遺留下來嘅名聲同信用一嘢清0, 由形像正面嘅正義港人公僕, 換身一變成為專制極權手吓嘅邪惡人渣集團, 真係不得不佩服

我都覺得佢係判頭

舊年7月16日放映會已經一堆鄉黑踩場啦
又打人又掟樽
黑警到場咪又係由佢哋走

本來即時捉班鄉黑個支持度會升，點知全香港傳媒影哂點樣放生班鄉黑

人地要保家衛族啊嘛

呢班撚樣真係俾利君雅問到無地自容

兜唔撚到

睇嚟班popo好緊張今日，全港大舉出動，一定要滅聲。

和哥今鋪真係收唔到科
唔知何律師條數點呢

721真正影響嘅係逆轉民意
好多淺藍都係721變黃

中大理大戰役影響嘅係區選＋人權法
本身人權法一直都拖緊
但中大理大戰役之後就好快過到

諗住何已完做判頭冇死啦

我地呢邊都有左膠抗衡

我係黃 但我唔支持解散警隊

6點幾已經有人俾人打
加上佢8點就俾白衫暴徒恐嚇 個陣報警已經無人理
林卓廷10點幾先到 都唔知點瀨

唔夠高級收order姐

條喬係咪睇以前皆大歡喜嗰啲濕鳩喬度學
最後破綻百出收唔到科既結局真係好似

你呢個只係apply 落一般人度
都話深紅個班唔會理

突發 AO內鬼洩漏政府部署

終於搵到個post 嗰陣個個當老作

所以咪不停生安白做

咪何君妖囉，中聯辦曉明老友

無高層落order 全部部門會停到咩?
鄧曱甴or 再高級啲 李公公都唔奇

果日西環好似有個宣言好似準備一段時間，希望不久將來實現到。

一定係天下第一智將諗出諗

突發！一班AO報料

7月19日 12:55:51
4。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

5。至於各區遊行及連儂牆，強力部門的地區工作部已會見地區人士組織及建制派，利用他們地區網絡處理，元朗就係其中一個例子，利用地區人士用自己的方式去令遊行無法進行。其他地區如大埔、北角亦將跟隨。另外，各部門如消防、運輸署會向警方出信，對各區的遊行表示憂慮，作為警方不批不反對通知書的理據，因此警方會拖延各區的不反對通知書審批。

佢最聰明係搵咗兩班（或者其實係同一班）最不受控制既演員去演呢場戲
根本成場戲就係自由發揮

點解cam 可以影咁遠架

肯定係 大陸d 傻hi 諗出黎
因為大陸係靠惡生存
以為嚇7你班成日嘈於爸閉既人 之後就會收聲
呢個思維肯定係大陸諗

點解你哋咁睇得起香港人

賣橋果時

實有人話咁樣好似唔係咁好喎

跟住就有條友講

教仔梗係要大大力 打到佢驚啦

呢班友唔衰一次 唔知驚架

眾人： 係囉係囉

搭撚晒膊頭 識好多港豬都變深黃
完全顛覆左我對香港嘅認知

Sony罪大惡極，仲要咁清

唔遠，影落去就係

都要多得班智障左膠

黑社會黑警合作，第一次被世界見識到。

已經無人記得蘆葦蔥

因為唔關佢事真係
咁廢

黑社會著白衫又好
黑警著白衫又好
根本係同一班友黎

簡直係叻仔添，將個假面具一嘢除落嚟

明顯夾哂稿唔救人啦

我諗起早幾日有個巴打分享忍笑野
話有高官去訪問學校，之後佢地表演吹笛
有人吹錯粒音，之後大家開始自由吹，吹到最尾唔知吹緊咩

有d 收到風保家衛國
有D 收到錢保家衛國
但好奇怪，最後好似係冇錢收果D 衝晒入閘

721根本就係中聯辦闖出嚟嘅喎，搵埋晒啲親中嘅代理人招兵買馬，何妖其中一個，向鄉間發假信息，話有黑衣人入元朗搞事，搞到入嚟元朗當然要保護自己地方，煽動村民組自衞隊打人，當然黑警給予最配合嘅冇警時份，有啲大嘅係收咗錢叫細嘅做嘢，呢兩幅相係FB 見到，記者可以fact check 下，popo 應該襯今日一周年去follow 下.....

仲要警隊高層出黎屈佢 但又無証據拉佢

TPK

香港人嚇唔大.JPG

諗住冇人睇到架嘛 DLGH

會唔會係班狗發現唔跟劇本走，覺得無得救

終極最樣衰劇本

白衫無差別打人, 被後來嘅黑衫趕返入村, 克警嚟到村口係記者面前保護白衫, 然後再被發現之前已有便衣克警混入白衫一齊打普通市民

冇警時份?

你哋搞錯晒, 其實班9由頭到尾一直係度, 不過係換埋白衫同班黑社會一齊打7你班港豬啫

本來已經要退休，係要做多年比小強接班

流浮山刀手我諗再收多1000次都冇人會信
但係721先出現左一個冇得再荒謬既情境
話晒俾全香港人聽 牛屎佬要做野係冇人阻到佢地
根本冇人知道點樣再界定段錄音係真定假
所以722就鄉黑戒嚴

當日元朗幾個大商場提早收工
睇番好似好好笑 但要全香港一齊信一段冇fc、講到天花龍鳳既錄音
背後真係唔好笑

度橋條友搞到所有popo個朵仲衰過d海盜

我又諗就算最完美既劇本都唔會捉白衫人囉
李加超一早想屈因當晚上環騷亂所以缺乏警力嘛
但俾人叫佢交當日調動報告
最後先唔再提之嘛

好記得721之後D咩刀手錄音果日

公司成班住大西北既(好多中年藍絲)搵老細下就想早放工，點知唔肯
個大陸妹同事見到白衣人打人笑笑口，仲話D示威已經變哂質，唔係反條例。佢唔肯講白衣人岩唔岩。
果下我就知，你同呢D人講道德係傻。人地底線低你好多，大陸人為左愛國，果陣連港獨都冇咩講，淨係反條例，已經可以接受到同呢D白衣人同陣線，打完唔出聲完左件事就得。

背後呢刀真係唔知邊個插，仲要傳得咁快咁似

722個日一出刀手錄音
有元朗既同事啦啦林返屋企
果一日成個元朗落哂閘 靜到仆街
自從721 無人再相信班狗

唔止元朗，屯門荃灣都提早收

咪何君堯依啲鄉下佬囉

唔知佢老母個墳起返未

如果當時係好型咁講，“有我地起度唔駛驚”。
之後帶住果三十人去清場，就算捉唔到人都唔會輸淺藍民意

平時日日鬧仔，唔好求佢俾家用呀

係靜過十號波

要幾撚弱智先諗到出來

過撚哂火痴撚線

我當時都以為個劇本係咁

原本應該係由得黑白兩邊打1粒鐘散水
(印象中唔知邊次流出話45分鐘內唔會出狗
等白衫閃人 班狗再出黎扮下野清埸
點知班白衫唔受控制 亂打路人記者 仲追埋上車

弱智度屎橋，再由弱智執行

歷史性地非天災同政府命令下早收鋪
連吸血鬼都賺少一日錢

如果係以前聽段咁既嘅錄音
大家應該一笑置之
但721個下真心嚇親全香港

去到西鐵站再帶隊走先on9，應該放D人係度守住先做到因為上環示威所以警力不足，再搵班防暴捉十幾廿個交差個畫面先靚

成件事設計得好嘅話，的確有機會俾狗扭轉局勢。
設計條友係唔係睇得太撚多愛情片啊，冇左你先發覺你係咁重要

你要個效果出黎係想市民覺得警察好重要，而且係保護緊市民，嚴正執法嘅話，你唔係成個警察部隊當晚消失囉，屌你老母你拍戲前試下戲先喇，你估做舞台劇1take過咩，舞台劇都要排練一段時間喇。

你班人平時咁鐘意cosplay，721前演習下，安排唔同人扮演唔同角色，之後睇下出黎效果係點再修改，再正式拍721喇。屌，成龍拍戲都要ng喇，何況你地

其實主要係想打人洩憤為主啦
無警時分個效果係次要

支那官

Push

佢老母個墳頭霸佔官地

班警甴由上年6月開始我就唔再expect佢地會保護市民
所以上年嘅今晚 我只係覺得班仆街單純地搵定咁多白衣人捕係黨鐵同附近想一見示威完嘅人返到元朗就打鳩佢地
佢地從來無大家諗到咁叻豬話咩諗定劇本想出黎救場然後令自己變英雄
反而無諗過班白衣柒頭見人就打 愈打愈興奮
加上俾人影晒好多片同相警甴同白衣卿卿我我就黎打埋茄輪咁
俾全世界見到佢地夾好晒整呢場恐怖襲擊
到宜家都落唔到台咪叫你地唔好再提做人要向前望

一堆人諗出嚟

用返鏗鏘集何妖logic
「如果我有參與，差佬已經做咗野」
林卓廷都無事，即係無參與啦

個個搭幾遠水路都要的士返屋企
無人敢喺元朗行出街
諗番都覺得on9

有手足仲打緊國際線架 快D幫忙分享出去

同福建邦出嚟一樣

有咩屎唔屎橋
黑警自己唔理後果玩報復

講721唔見人無話會犯国安法，證明奶撚哂嘢，點拆都拆唔到
由呢日開始港豬都變深黃，香港黑警舉世聞名

石鏡泉立即著草走人

日光日白既元朗係冇試過咁樣
香港究竟有幾多人實際係會信黑警
唔使靠把口

呢條傻仔高估左班牛屎飛嘅智商

魚蛋論

一的都唔屎，身在曹營心在漢。
一條橋就ko 成班港共。

根本舊年之後仲係撐警既已經唔係「藍」咁簡單
而係深紅
班死左膠仲妄想道德感化佢地

當晚病個問題係兩邊啲時間點配合唔到
明明係白衫退場再到班狗出場
但偏偏班白衫落番地面走人
下面啲狗車又同時standby 緊
班狗都唔知出唔出手好

就好似個導演同班演員大佬講完戲
跟手話不如對白走位自由發揮

都好吖唔係真係畀佢spin到係毆鬥

真心
兩老本來都係中立撚
因為721開始黃

其實鄧sir都係黃

飛天南心臟病入院

五大家族有姓鄧
估吓係邊個

唔係支聯辦主導咩, 個咩葉虎

只係佢都就收皮 冇必要咁搞自己
同埋佢咁撚廢

如果721係鄉黑打鳩市民
然係英勇警察嚴正執法拯救市民 分分鐘而家個個都係藍絲

唔講返, 真係無人記得

係何君堯自己提出呢個屎橋 其餘班建制仲要附和

黑暗兵法

手足黎架，唔好爆啦屌

最正係班狗都唔出黎
完全無警時份

其實大陸共產黨係咪咁玩開
上面無新聞可以發酵 影到片都屏蔽
比人打完無得出嚟講 真係震懾到

應該係班鄉黑失控
班狗又唔識處理
諗住將計就計整場無警時分嚇下我地香港人

蛋餅強同油奶強？

應該係鄉黑強

姓游 姓鄧?

我相信條友仲係生存喺80 90年代

咪撚咁7啦

打完你地 一年就靜哂喇
點解唔打先?
唔通你地會起完人地底再逐隻捉出黎報仇咩
成班鄉黑重係條村到乜事都冇
唔通今晚可以發圍咩你地
唱完歌好快D番屋企喇

如果個時啲狗即刻衝出嚟玩英雄救美起碼都可以嬴番啲民心，不過毅進仔始終都係毅進仔，冇用過個腦

7.21策劃人唔敢認仲好
一於大包圍制裁曬所有共狗

何妖收到西環order 都唔奇

前中聯辦主任王志文諗嘅，靠呢條橋呃咗4億維穩費，層層落格，落到刀手得返3皮。王志文應該靠呢條橋貪咗幾千萬。

結果個日不知幾和平

真·FF

小學雞到要話比人知
冇事屌差佬
有事都唔好搵差佬
唔係齋講 班友真係做

即係話食美心不如食屎
之後美心真係係食物上放屎
而最後又冇人要負責

個劇本應該係話啲人成日屌佢地，佢就諗住安排啲黑社會打鳩你，係警時份比你地嘆下，跟住啲人比人打完就覺得個社會冇差人唔得，就求番你轉頭鬥氣囉，鬥到成個香港都變黃

唔call多D一陣畀人打返轉頭, 但係call得多又控制唔到

Plz remind

我答你係姓何既！

利申： 元朗人

支那人本質係咁
唔攪到我=OK,攪到我=維權

支聯辦 黑警 鄉黑 港共

可能本身諗住第一轉就算
點知佢地玩到拉起到閘
所以要返轉頭
不過分分鐘就係諗住打到你靜

全部垃圾警甴都係敢做唔敢認

係唔係 游x強？

老黑劈友前可能上電壯膽
咁就出事

有到既 之後走左班鄉黑再黎過

一百蚊買pk鄧

同班圍頭咁熟

身邊好多人721 覺醒

你諗下有邊個機構有聯絡組織過千人的能力
仲要事前唔漏出詳情

兜撚到咩 黎黎去去咩保鄉衛村

炳強呢？炳強去左邊呀？番番入去佢老母個閪到喇？

好明顯係PK諗

諗出黎果個真係千年一遇嘅奇才

如果唔係飛天男心臟病發既話

區議會輸撚到on9

我估劇本係雞地見人落車就打係街做下樣
唔知邊個傻鳩忽撚咗入西鐵站鳩打

你以為潛藏香港人體內嘅南蠻基因係流架

唔覺得係屎橋
佢就係要話俾大家聽警權大曬
廢老們一樣講緊佢地係保護家園
害怕權威的人繼續失明

鄧小強似係跟劇本做野
應該有更高級既人指示

劉細良曾經估計係中聯辦新界部既人先係寫劇本既人

我公司淨係放住大西北同事

鄧蛇？

同意
因為至今條傻閪都係覺得
香港人唔可以無咗警察
同埋治安普遍良好係因為有警察

唔知拍片條友死撚咗未

無錯，比著我一定將錯就錯，落order入村拉人

除非黑警高層傻到直到嗰刻都唔知自己瀨咗嘢

一係何狗 一係鄧狗

可能真係諗住係黑衫白衫兩方衝突
白衫出嚟保衛家園兼痛打暴徒去驘掌聲
所以握晒手話係佢英雄
班友諗住今舖冇死先咁大安旨意咁影同share

點知搞出大頭佛變咗何已完G點

如果當初係警察為保護市民同鄉黑火併，成個反政府浪潮己經會完左，警察同政府民望大升

何

721最錯最錯
係班牛屎佬打到個大肚婆

唔打大肚婆基本上係全人類隻抽嘅共識
因為大肚婆差唔多係人類中最冇自保能力嘅個體
肚入面仲要有個B

打大交圍毆
不嬲都係男人打男人就算 盡量唔打女人
打女人都唔會打大肚婆

一打個大肚婆
除非真係影住個大肚婆起手先
唔係你點spin都都唔會spin得甩
亦唔會有正常人支持你
係真．失民意

721我覺得柒婆一定唔會比佢發生
可以pass到柒婆落指令唔似咁低層
劉細良估計係中聯辦新界部李薊貽，我覺得係佢先會令柒婆都要同佢頂

點解唔照捉？白衫失控啫 啲狗可以照捉 咁咪都係「英雄救美」囉

請佢做大龍鳳，點知捉佢坐監？

爆大鑊點算？

2019年7月11日中聯辦新界工作部部長李薊貽已經叫元朗人保衛家園，成件事就係中共想用中國城管嗰套去做，等市民自己唔敢再行出嚟，好有成效啊，722一日咁多囉。

好撚7
仲搞到即刻有7.28元朗遊行
啲人多到
真係好一個公關災難

條友唔係公開演講要班圍頭保衛家園咩

因為佢套戲做前半無後半囉你揾壞人搞個美人，之後都要有英雄去救美架佢都冇，2隻調頭走

講真
佢地

呢個劇本點寫都係柒

邊撚個仆街度721出嚟

除非有個仆街諗住做埋啲那渣招令民眾屈服於權力之下， 如果唔係邊有黑社會發動恐怖襲擊呢類不知廉恥的暴行？

7月27日迫到元朗有超過50萬人上街
又係好誇張，元朗大馬路個頭其實好細
估唔到多到人都行唔到 .....

push

其實係一線之差
製造冇佢哋呢班警察個社會會好危險嘅假象
點知好似傳話遊戲咁一層層傳到下面走晒樣
下面班細嘅又冇咁好智慧做好場戲
果兩個調頭走嘅應該扮英勇衝入去然後被人打埋一份，嗌增援但未嚟又可以跟返原劇本中聯辦果度搞到警力不足
兩個單刀犯險嘅警察即時變人民英雄
但可惜佢兩位冇做呢條苦肉計
淨係記得上頭話唔好理

然後光頭佬等等嘅老散出嚟講嘢又串柒柒咁
擺到明就係知道個謎底咁嘅嘴臉
如果出嚟見人果陣扮晒自責憂國憂民咁就唔使俾人知佢哋明造出嚟

警署果班又係，直接打開口牌叫人返入去
求撚其叫個警長出嚟帶一隊人出去
兜下路駛慢啲成隊人喺車入面打機都吹你唔漲
報案室電話又可以熄剩一兩條線扮晒故障jam晒線收唔到風同通知夥計又得

講講個邏輯大家一齊研究吓

因為警暴,所以公關差
然後佢哋打算做一個無警時份出嚟做公關

我都唔知自己講緊乜
真係要拎去習近平思想研究中心研究吓先明

牛屎佬係咁上下

我都覺得似比卡超
個樣都似智力有問題

睇得影多

戲

想做一個英雄拯救世界既假象
但又由市民比人打獲金

講講下似係想教訓人多過救民望
可能以為d人會覺得
好驚驚呀以後唔出去遊行
以後唔戴口罩出去啦

但因智商太低
戇鳩牛屎佬最後搞到一鑊泡咁
主腦仲連學位都冇埋

612已經屌緊狗啦
估唔到721去到咁撚癲

搞到727連鄭国漢都行埋一份

鄧pk囉 得佢有呢個背景

原本同一晚中聯辦潑墨單嘢可以寫一個禮拜
好嬲好嬲
點知比元朗搶曬焦點

死黑警on9到警黑勾結 搭晒膊頭影撚到晒

諗出黎果個真係on撚9
重要點何妖出黎話乜鳩保家衛國
笑撚死人

最後仲要示威者入去打返走鄉黑，示威者最後變埋英卜

問吓蘆萎蔥囉，咁大單嘢佢冇可能唔知啩。冇上面點頭下面班狗點會咁大膽？
估計想上演冇人到再扮英雄，但唔知咩原因搞咗39分鐘耐過頭。
D片都成年，尤其係最近一個月嘅片都感覺上指向佢哋根本知情甚至有份參與。D狗當晚D態度同行為話晒畀人聽係收到order唔畀做嘢啦！唔好淨係掛住PK鄧，蘆萎蔥唔好以為退咗休神隱就得，陽痿一定要為呢件事負責任

其實劇本係話你知球證,旁證,爛仔全部都係我既人
唔聽話隨時可以枱底搵人搞你再球證旁證扮睇唔到
以為咁樣可以令香港人知難而退
佢地唔知後生果代香港人係睇日本動漫大既
追求正義,公義大於一切,咩困難都唔驚

佢想埋尾結局好簡單 夜晚咪塔左班白衫佬咪得
結果係點......

我諗係PK Tang 游乃強 何妖 聯手諗

冇死到
少數比人落charge 告暴動既condom

嗰個時候應該玩大咗收唔到科

721都唔夠 整多個831出黎

班洗腦黑警可能到而家都覺得
當晚搭黨鐵既全部都係示威者
全部都抵打
我地無做錯到

劇本張單suppose係只打手足, 同時上頭又落左條底線話唔可以打死人, 但班鄉黑陳浩南上身覺得見人就打=又威又疊馬又英雄主義, 所以失撚哂控衝埋上西鐵無差別襲擊。

雖然有啲冇咁上頭嘅鄉黑開口提其他人唔好攞命, 但其實如果用現時嘅打法打耐左, 佢地點包保唔會搞出人命? 除左個大肚婆, 大家仲記唔記得果個俾人打到跪地嘅男人? 佢幫白衫執完眼鏡後, 都俾人踢左一腳中頭...踢中頭呀大佬, 大力啲都係會死人架屌佢!!

但當然, 就算真係有人死左, 港共同黑警都會包庇......

比綠帽陳同佳戴個個先係世界級推手

以班狗嘅智商諗出黎

係咁上下水準啦

我想講其實支聯辦咁搞係真係用他國邏輯用係香港
因為之後721 之後微博小粉紅高潮左好耐
咩元朗鄉親保家衛國 要買元朗榮華月餅（真嫁！）
又話何律師係英雄

去到11 月區選先如夢初選

100%係傻強，冇撚扮四條

呢件事改寫咗歷史，警隊公信力一舖清袋

拍劇都要圍讀、排戲

你要一班無讀書嘅人
跟足你嘅劇本去做
根本就喺不可能嘅任務

肥仔聰真係叻
俾你pk 玩。條數你慢慢計

其實根本冇諗過俾你睇吓警察嘅作用，如果唔係啲白衣暴徒拎住武器喺警車側邊穿過，幾架警車就唔會開走

根本由始至終個劇本就係俾你班港豬睇吓冇咗警察嘅後果，然後由憎黑警到要求返佢地

其實個劇本一線之差但得出兩個唔同結果

最明顯真係成班人係啲警車度穿過，而佢哋都唔落車

無警時份都唔緊要，最尾重要唔大規模拉番班人，諗出黎個個其實係咪真係無腦

你用弱智小學生的思維諗下可能會理解到
火燭搵消防員 消防員唔救火咪會驚
受傷搵醫生 醫生唔救人咪會驚
有人犯法搵警察 警察拉人咪會驚
要放棄自己作為正常人的思維

何已完囉拆埋老母墳頭都兜唔到

如果當初個劇本係9秒9出黎咬班老臨可能
結局會唔同

佢好慘
保住家人仲要俾人鬧

成班狗睇住直播拍手掌喎

就係無跟英雄救地球哩個劇本 所以先搞到今日咁

上年令到咁多人藍轉黃既都係因為呢單721

老咩臨呀，黑甴親自落場砌添

何已完

PR狗唔入黎

係香港人都接受唔到比左錢冇服務呢樣架啦
屌，你去茶記五十幾蚊嗌個飯，等成九個字都未泥，係人都會屌臭啦
仆街，而家交左稅，冇相應嘅服務，仲要差d冇命，係人都屌鬼啦
撚會覺得你重要？
諗得出呢樣嘢嗰個真係on撚9

黑白是良知

其實根本劇本要掉轉寫先有用
比我寫，一定係照派老臨去打
打到一半有警察嚴正執法救返d市民（最好仲專登用輕裝既去，做出好勇既印象，好似平時成日有video睇,美警就咁普通軍裝用手槍照同長槍罪犯駁火咁），咁就一石二鳥
一來可以拉返形象
二來學你話，可以令人覺得警察真係好重要
然後拉左果d比安家費，律政屍告d輕少少罪就搞掂；一個半個唔小心比中立官判重左就當condom算。

依家無警時份變左兩樣效果都無，反而確立全世界都覺得你係黑警既形象。

美警明明一樣大把打犯過度武力，點解人地形象硬係比你好dd? 因為人地真係有勇武保護市民果面囉。

今日幾撚多狗

冇大嘅批准，你估會咁放肆？

直頭有人搞自衛隊護送啲人放工返屋企，可惜無以為繼

搞到自己一定唔放過你

錯晒，班狗嘅劇本係製造無警時分，然後鄉黑為左保家衛族同一班進入元朗嘅黑衣人因為政見不同而發生衝突毆鬥，班狗唔會到場阻止，等打完再拉晒所謂嘅黑衣人

你覺得係英雄救美橋段，你真係訓左成年仲係天真嬌

黑警死全家
天下制裁

毅進係咁上下

我要攬炒

警黑合作喎，點講都唔通

所以之後嚟過831，班狗條氣唔順，班鄉黑靠唔住，班狗自己落場

Agger

722全城恐慌，都仲唔出嚟做戲嗰下勁

肯撚定係傻強啦

咪何已完個渠頸囉，佢諗住豪賭一鋪上神台號令天下，點知班柒頭唔生性

坐車巡就算

藤條教仔果個撚樣?

都憬個幾個=>
777
何已完
一哥
保安阿頭

個人偏向何已完提議, 777 點頭.

黑警無撚腦

中聯辦之前酒會上 吹雞叫鄉黑 在元朗打人
黑警臨時收order 比時間鄉黑做野
事後幫中聯幫 死雞撐飯蓋

所以好大機會是韓正 果班話事人

無政府介入 市民自救反而無咁爆，
政府 唔認真嚴肅地介入，藍絲港豬 以為正苦 靠得住，反而爆到七彩

#車公之簽好靈

如果個劇本係 幾隻藍色狗到 鳴槍示警
白色人渣鳥獸散
一件都拉唔到 冇去拉因為
藍狗係度幫市民止血

（劇本咋 ）

區議會應該輸左

智商少過80唔會明

唔係話突登叫班鄉黑牛屎佬打一陣 曱甴配合唔出黎
等市民覺得佢地既重要性咩

唔見

可能班高層仲開緊香檳

次次都寫好曬劇本 但班老臨on9

結果劇本又on9 落手做個班又on9 on9+on9

連做戲都唔識就知弱智

毋忘721

九成九何已完諗

隻歸西南歸左西未

擺明班恐怖分子既智障啦

唔撚捉人 咪成條橋戇鳩鳩咁lor

支聯度，何妖實行

實際諗條橋唔會係佢個level,應該係d本地建制派、中聯辦、狗隊高層同d on9政府官員諗出黎

出事前幾日已經漏哂消息

2019年7月20日，他在添馬公園舉行的「守護香港」撐警集會上，高調呼籲建制派支持者購買藤條、塑膠水喉通去對付反逃犯條例修訂的示威者，台下回應「好」及鼓掌。[4]他亦說示威活動受美國惡意煽惑，行動者收受利益「亂中亂港」，形容香港現狀為「美國佬想中國死」，警告千萬不能姑息丟磚塊、鐵枝的人。[5]翌日，即有疑似黑社會背景人士於元朗站以藤條、鐵通襲擊手無寸鐵的市民，45人受傷，其巧合程度令令公眾質疑元朗施襲行動之施襲者有否被石氏之言論所煽動。[6]

7月22日，旗下《香港經濟日報》的逾百名記者對石的煽惑暴力言論深表震驚及極度遺憾，發聯署聲明促請石收回言論。[5][7]《香港經濟日報》發聲明與石鏡泉「割席」，指石的言論純屬個人意見。[8]晚上，石鏡泉發表道歉聲明，撤回之前的藤條與軟膠通言論並對引起不安真誠致歉。[9]

7月23日，石鏡泉向經濟日報集團董事會提出辭任執行董事及《香港經濟日報》副社長，但仍然會繼續擔任財經專欄作家[10]。

咩呀七點幾已經有人報警（區議員嚟）
根本所有嘢都係計劃之中
唔通搞無警時份咁大單
D警高層會唔每秒mon實咩
一有咩事就同d黑講啦

721 係超大既轉捩點，真係多得諗出黎個人，世界都睇哂所謂香港紀律部隊實際有幾垃圾，國際城市既警察都可以咁。笑死人咩，香港警察，其實入面養住一班社會垃圾。

但點會操作到咁
搭晒膊頭

條友應該睇左spiderman 2， spiderman心灰唔做，jj後悔屌走左佢，佢以為咁做香港市民會好似jj咁

但重點係spiderman係無收錢嘅義工英雄，警犬係收錢人民公僕

果班友明顯智力水平就係睇完英雄片當真既水平喇

佢地真心當自己英雄
覺得市民有需要就搵佢地，無需要就屌柒佢地
但佢地唔記得自己係打工有糧出

一年啦
上年被人打個班
仲係不明不白咁被人打

當日黑警無做野
今日依班垃圾仲要反屈當日傷者違反限聚令

要幾暗有幾黑暗

陳同佳事件引發了ww3 ww3直接終結了人類在地面的文明。幸存的人類都在地下重新建立社會 文明。 在經歷艱難的100年後即2130年，人類終於成功製造出時光機。一名男特工受命前往2016年的香港，以阻止ww3發生 改變歷史。他任務內容是保護潘曉穎，令她免受他人殺害。殊不知特工執行任務過程中戀上了這名女子，并做出男女之事......

7.21係推國際戰線最大助燃劑

過左一年仲要出黎唔係救傷者
係出黎拉傷者限聚令

班狗仲覺得自己無錯，錯的是世界，但點解一提7.21就唔想人地提

早一日有個AO上嚟開post講

游乃強同偽方東昇呢類傻仔
受人錢財替人消災 你拎得香港人錢就要做呢啲嘢 你唔郁 唔係你策劃 都可以收得皮 何況有份計劃

傻閪 等香港世無代代再將黑警呢個名傳承落去啦

其實個陣成個運動已經有少少收皮迹象, 721後就停唔到

拍戲清場都無咁勁，仲要連支那人都收到風

都唔係，果日下午都好勁

呢個人改變咗好多人
成個故事完整晒
分鏡構圖運境應該史上最佳

[營救理大及多項案件共至少68名手足]
7月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

如果唔係721我都撐唔到咁耐

推

推動元朗獨立嘅始祖

一下將好多中立淺藍轉咗黃
更多中立淺黃變深黃

佢無咗一堆淺藍基本盤外
仲幫對家固化支持

咁都唔屎橋？

你諗下2003 年隔咗一兩年就收晒皮

2019年喺個運動momentum仲係好勁嗰陣整呢單嘢出嚟真係智將

石鏡泉應該好唔開心，冇人記得佢

真正將警黑合作擺上枱比人睇既一日

真係好撚on9

on9

加拿大is watching

我屌你老母！！！
下一秒：我撒回屌你老母
我殺人都得啦咁

水喉通教仔，721

我都想知邊個白痴仔諗衣條屎q.....豬腦唔係扮

有🈚️睇呂樂傳？

玩過都咁。。。唔係一般垃圾咁簡單

鄉黑聽到有得名正言順咁打人，心諗係江湖人生入面邊會有打完唔洗負責，呢個仲唔係一個千載難逢既機會，仲唔狠狠地打咩

呢班臨時演員實在太唔專業

當然唔可能係佢，所謂警務處長，近幾屆根本冇實權，只係收支那狗order做野，好似冇乜人記得中聯辦葉虎條畜牲！

(突發)疑似葉虎派口罩比白衫，出現第二個車牌

中聯辦新界副部長葉虎疑勾結黑幫

其實好明顯係西環 order，
所以咪交唔到人頭囉。

支那人權鬥就叻！但治國真係九流！

其實加拿大隨時可以DQ佢passport

諗呢條橋的人擺明比美國收買左啦，要啲盲毛跟劇本嚟做，真係開玩笑

老實講真係唔識人姓鄧唔係鄉黑

中聯辦
以為香港人好似大陸人咁會驚

香港人：你咁樣係唔會令到我驚

pin 啦樓主

幾時呢咁？

幾好呀，唔駛再用美金